[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈13 之 4日1日支爆了

大家安心繼繼

本Post資料全沒科學根據，岩睇睇落去，唔岩請回上一頁

免責聲明 : 預言涉及風險，末日/混亂時期物資價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，胡亂購買更可變得毫無價值。 在作出成為末日能決定前，應仔細考慮物資/ 空間是否適合其財務狀況、物資目標和經驗、風險承受能力、以及其他有關情況，亦應了解投資物資/ 服務所涉及的相關風險。 買賣物資未必一定能夠安全，反而可能會招致損失。

原帖(1)-(12)
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)
(11)
(12)

lm

Lm

好想知
但可唔可以有口語解畫

推背圖睇大金人channel

呢排日日推成 10 幾版

Ok

四日就爆po
之後隨時一日爆一個po

因為支爆又近了

有時間盡量安排下

LM

又就黎爆留一留名先

各位 占卜術數不能盡信
雖然有啲睇完我都好開心
最緊要係觀察時世去做適當既準備 同埋思想準
萬一預言唔準 未至於驚惶失措
可能未必啱聽 但係小弟肺腑之言

無論咩時候都係平常心看待

當然 但一到今年 又確實發生好多冇諗過嘅嘢 令劇本上演
有希望會易啲捱落去

而家美國國務院開到聲話未必可以安排到包機接美國公民返美國，仲叫人盡快同當地美領館聯絡，係有啲野發生咁

饑荒近了

★遭逢乾旱 泰國出口米價飆至6年半最貴

唔好好似小粉紅咁就得

遲早禁止出口大米

轉住咁行
班狗都埋唔到身

有D期待黎緊呢幾個月會發生咩事

其實好撚奇怪
我地個個都覺得會冇糧
但個個師父都話冇事
硬係怪怪地咁

點樣先會去到小粉紅level

各國都鎖國咁 香港點入口
除非係香港 係爆饑荒前就光復到

Hope for the best ,but prepare for the worst

你想像下有線嗰幾個大媽個樣就明

如果最後沒事柒左咪日日餐蛋面食返哂

你個名
好撚重口

我覺得香港地未必係冇糧，而係糧食價格上升，因為各國都開始限制糧食出口，從而導致少咗糧食入口香港，但當然未來幾個月糧食供應會點冇人知，可能真係天災導致農作物失收

一定係大鑊野啦

Musea有咩問題
行過2-3次都feel唔到

雖然係某啲位暗啲，但起碼唔使個個商場都白雪雪成個靈堂咁

口罩同理
個人財力負擔到係合理地計算自己恆量後購入儲備
最多柒左買個安心都唔驚

諗起一開始傾香港蛇陣同xx雄x個陣日日沉post,依加越來越迷信啦

我都有睇過呢部, 有冇實物相睇下?
差5差得起iphone? 個收音機收到香港台881903之類?

想入呀

但呢個月深水埗鴨寮街都幾危險

有冇預言

Me too

點解會危險

HKTV有

D廢佬唔帶罩

我哋都係討論下啫
都係因為絕望同太想支那死
先搵下一啲嘢令自己舒服少少

三月過得快過二月

預言好似話4月開始激

我記得大家講過 香港人唔再沉迷樓黎樣野
可能係光復香港之後 點樣控制樓市
一系列政策令到樓市唔再升 去到合理價錢

想夾

係又話撥亂反正在子月
但睇佢地討論又似層層咁
愈睇愈驚

[member]幾時開始亂[
呢家好難捱 琴晚又有咁多手足比狗咬/member]

其實係因為大家都對未來無希望
先會開始信或嘗試其他方法

[member]唔做野又會話個抗爭完左[/member]

當必須品咁管制？

起碼今年都唔會完

對住個反社會人格
根本武常計劃係唔撚得

睇左咁耐
暫時得一樣野係個個都係同一論調
就係6月至7月香港會爆大鑊

其實係唔係好多黑警拜xx雄x，講到咁邪

民生野 邊有可能拎黎揾錢
所以應該要監管 好似新加坡咁

巴，你有冇係tg contact過我？

冇呀

Amazon要等一個月 買定嚟就6月

姐係咩個名咁樣想google都唔知點打

台灣應對新型冠狀病毒的表現備受肯定，蔡英文政府計劃乘勝追擊，展開「抗疫外交」，將捐出一千萬個口罩給疫情嚴重的國家，並加強與各方合作防疫。

新型冠狀病毒在全球蔓延，多地先後封城。彭博資訊報道，全球已有超過160個國家和地區停課。

台灣成為少數的例外，感染人數亦無因此飆升，目前病例約三百多宗，抗疫表現備受各界肯定，台方亦有意「乘勝追擊」。

蔡英文總統說，會積極加強跟各方合作防疫，提供口罩、技術、藥物協助，向疫情嚴重國家的醫療人員捐出一千萬個口罩。

外長吳釗燮表示，準備跟歐盟建立防疫合作。

台灣的中央研究院上月中，曾與多個歐盟組織官員開視像會議，雙方同意合作研發新冠病毒快速測試劑和疫苗。

《金融時報》則報道，台灣準備向歐盟捐贈數百萬個口罩，數目會較北京早前承諾捐贈的二百二十萬個多，嘗試在「抗疫外交」上同大陸競爭。

美國之音報道，美國國務卿蓬佩奧表明，國務院將竭盡全力幫助台灣在世衛發揮「合適的作用」，全面遵守上周四通過的《台北法案》。

法案列明美國在適當情況下幫助台灣，在適當的國際組織獲得觀察員地位。

台灣抗疫表現成為它加入世界衛生組織的有力籌碼。世衛日前表示，一直有向台灣汲取和分享抗疫經驗，更罕有以「台灣」而非「中國台北」稱呼，但強調台灣的成員資格問題取決於成員國，而非世衛職員

English

ENGLISH出多D力幫美帝同歐豬

拎咗返屋企之後收埋咗等屋企冇人先拎到出嚟影，廢事俾屋企見到我其他嘢收到香港台，都係FM/AM，叉到

竟然走到？

屌應撚錯人

條友唔撚係好撚串架咩
話毒美帝放果個wo

係咪4月1咋

我睇9成係

美國6.5級地震

其他野出事先，糧唔係重點？

邊到

英金融時報：台灣將捐百萬份口罩給歐盟 「數量勝過北京」恐激怒中國

English狀況大勇

唔知
但見咁多個都話冇事
但大陸都講緊要儲

到底我地比人帶風向唔洗儲
定係真係因為李家而唔洗儲

我單純覺得好奇姐

盲腸

維尼除左得個嬲字，咩都做唔到

笑左

雖然有李家 但唔好依賴晒
杯水轉薪 真係有事 好似外國咁排隊搶糧
而家可以準備既準備定

我都咁話
買定冇壞
搬左既話慢慢食
拎去做黑暗料理都冇咁傷

邊q個個個留言都負皮咁得閒

我懷疑係琴晚不停吹奏中國唔會輸果件

睇都似
證明哩個post有野講中左

所以盡量用不推文
唔好比個啲人知呢個post

但我都提左屋企人提D親戚儲糧
提左佢地又信

樓主要唔要pin番用不推文

講緊邊撚個

琴晚有條友入嚟係咁話中國唔會輸

有咩
掛住睇直播mk都冇理⋯

垃圾留學生 呢條撚樣?

係 搵到佢個cm

比其它師兄話係長駐五毛黎

PIN THIS PLEASE

條柒頭榜上有名，我已經報左料俾隔離個五毛post

條柒頭見冇人理佢於是不停負皮啲comment

呢D傻西理佢hi冧呀

佢點負都改變唔到架啦

啱啊講事實啫，被人篤中死穴惱羞成怒係咁負皮人

其實啲五毛真係好得閒 逐個po負評
唔知負評有無錢收

其實呢個年代既五毛同小粉紅好廢……今時今日根本好多野spin唔度，佢估陳百祥咩

正皮3毛，負皮1.5毛

就係無錢收嬲嬲豬先負評，佢言論spin唔到風向，無回應就無錢收架啦…

仆街啦，五毛難撈

家下都發展到咁樣，連大陸人佢地自己都唔能信啦，仲要黎呢度搵食

佢地啲思維仲停留咗喺文革年代以為講兩講就有人信，你睇下今次阿堅哥啲言論就知

遲下光復香港之後整道防火牆阻隔哂啲大陸五毛ip連屎都冇得佢食

以為香港人好似大陸果d咁易洗腦

咁啦……十年八年前五毛係有得撈既，始終果時香港同大陸矛盾無咁深，左膠又多，但其實去到雨傘果下都已經無乜可能靠班五毛三言兩語講得通啦……家下仲要經過612，721，821，全部定曬位，是敵非友，班五毛仲做得D乜，學帝吧五毛被參軍就有份…

家下大陸人自己都唔信啦，早幾個月各省大家搶大家物資，前幾日江西同湖北隻抽都夠搞笑
所以呢隻武漢肺炎真係中共催命符，唔係話隻病毒勁，係因為呢隻野打開曬潘朵拉的盒子，將D醜野撩曬出黎，家下世界各國都比你咁搞，同慈禧太后向歐美各國宣戰有乜分別

條撚樣5毛叫咩名,我完全見唔到,我應該係一早完全封鎖左佢

隔都唔駛隔，全部追佢IP，幫佢地被參軍

兩宋遺風
@hermit181
最近中國官媒也開始頻繁提及糧食安全，甩鍋、吹風的意味明顯。

下推是18年7月的預測，其中第一條，我去年8月在推上做個一個調查，當時有六成推友認為本地區糧食零售價漲幅在20%以上，其中又有七成認為在30%以上，基本應驗。

接下去就看第二條是否會應驗，今年8月以後是否會出現局部飢荒。
引用推文

兩宋遺風
@hermit181
· 2018年7月26日
问：三年内，中国的粮食安全情况。
卦：鼎之姤，六五爻变。
断：
1、第一年，即至19年8月，粮食不缺，但价格会有明显上涨。
2、第二年，即至20年8月，粮食会明显不足，明显出现饥民。
3、第三年，即至21年8月，粮食价格暴涨，经文出现【黄金、玉】等字眼，具体价格大家自己开脑洞。

垃圾留學生

魚人節咋嘛

帝吧最近好似被啲印度佬圍剿

Thanks 30 thousand

呢隻病毒就好似催化劑咁加速支共自曝其短

基本上全球因疫情而搶購糧食，再加上鎖國
支那真係可以去番大飢荒年代

收到香港台perfect

其實冇麥用
發射塔都爆

反而要對講機（？） 果種野叫救命就真

經此一疫deglobalization 應該走唔甩，起碼戰略物資同糧食會依賴盟友甚至自己生產，對世界工廠嘅支那係一大打擊，再加上支那嘅流氓外交，同埋支那人嘅劣根性，趁火打劫，濫竽充數，甚麼救援到最尾一定會露出馬腳，你送幾多物資都無用

失道寡助，樂觀咁睇今次會令全世界睇清楚支那係咩國家，希望班歐洲佬奶埋最尾一浸水就歸邊

睇嚟2020就係天啟四騎士
春 瘟疫
夏 戰爭
秋 饑荒
冬 死亡/野獸(?)

讓領導先跑

好神

佢都幾物盡其用
連個username都係用黎帶風向

請各位盡量使用不推文
歡迎大家加入小圈子討論

目前世界糧食總產量大約25億噸，而中國糧食總產大致在6.0-6.5億噸，近幾年也基本上穩定在這麼一個幅度。而美國糧食總產超過5億噸，年出口量在1-2億噸之間。在過去美國出口量佔世界糧食貿易的一半，美國對外輸出最大的兩大作物為玉米和大豆。

具體到中國來說，中國的大米和小麥進口量很小，但對於大豆等農作物，中國高度依賴外國市場。大豆被廣泛用於動物飼料，但中國的大豆自給率不足20%。中國從美國年每年進口3000多萬噸大豆。從供應來說，只要中國維持糧食產量，糧食夠吃，肉類供應卻很有可能出問題。但是，當糧價上升而政府採取限價措施的時候，就有可能導致產量的下降，這是一個變數。中國能靠進口維持充足的糧食供應嗎？也有變數。當國際貿易大幅度冷卻，出口減少，進口糧食的外匯從何而來？

市場上不會沒有糧食，問題在於有沒有錢買。最大的變數在於，手裡的錢還能不能當錢用。一是，國內需要大幅印鈔對應對疫情危機；二是對於需要大量外匯用於基本物資進口的一些國家，外匯無法收支平衡時，本國貨幣可能快速貶值，這種情況在以前的委內瑞拉和現在的俄羅斯都已經出現。貨幣大幅貶值，相當於貨幣失效，就等於所有貨幣暫時失去購買力，這個時候，美元作為國際貨幣會迅速取代本國貨幣作為支付方式，如果手裡沒有美元，會迅速喪失購買力。此時，即便是市場上有糧食，大概也是沒錢買。

所以，結論似乎很明確。在中國，屯肉重於屯糧，屯能一直當錢花的錢，重於屯現在能花的錢。在美國，保證不失業就行了，反正直接賺的是美元。美國不需要進口糧食，也能保證市場供應。不過，如果是自己喜歡的品牌的糧食，適當屯一些也不壞。據說拉斯維加斯的華人，最近幾週只能買到美國大米吃，買不到以往喜歡的泰國大米有日本大米。

想人狙鳩啲留學生，不過冇用

都好

都啱

Push

算到武肺幾時完未

我依家算落左單未？

冇貨呀

2020年仲有人信龍脈呢D咁憨鳩既野？

反社會人格r ma 有撚計啦

咋外又有5毛出現
唔好推post呀

凡係市民想佢做嘅唔做
做又做得唔好（啲狗會幫佢搞亂檔）

開返支酒賀賀佢
以為死一兩個，點知死4個

堅好事
班狗做撚左人大咁
可以亂識法

死晒成個駐港部隊先開啦

支那真係想做救世主 而家支制啲防護物資 要拎證書先比出口

然後證書都係假嘅

之前批垃圾貨激嬲班歐豬 今批應該會做得足

同埋台灣捐物質 支那唔可以比台灣拎到個勢

似足二戰後老毛將國內物資比哂其他國家之後餓死幾百萬人

唔洗打自己都墜晒

返屋企擺邊?

希望係咁 最怕支那以本傷人 歐豬又落搭

歐豬真係豬黎

手搖發電機我訂左呢個

等你分享

師兄, 你上Post 12果陣我已經舉左手, 唔好掉低我

越南都係啦都唔明點解會炒
租務管制嗰啲都要搞

子月係咪9月

之前話唔知2019 11月定2020年頭
等我期待左咁耐

但係啲預言都係話今年完

中國人去親既地方都炒樓

無錯 租金都要監管

十四億精蟲內需

要等咁耐

過左啦 識唔識字

我以為係2020年11月

除非佢令到控制權啦
唔係唔會比
始終送比你咪比你運上去

[燒完再震！] 四川甘孜州5.6級地震 網民：老天別開這種玩笑了

正呀喂

得5.6幾時有8級以上地震

推
想要抗爭型立法會議員？投票啦！

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

我都想

第日老美又有恩惠俾佢
叫佢千祈唔好去拎

親美係生活
反美係工作

權朗 鐵口直斷 [ 有瘟疫 ]香港2020年 ! 2019年9月預測2020年香港有大災難 :瘟疫 !

希望真

大部分藍屍都係glory hunter
支那有著數先奶 遲d 2023-2024中共之道大衰
佢地就收皮鳥

《陝西太白山劉伯溫碑記》
天有眼，地有眼，人人都有一雙眼，
天也翻，地也翻，逍遙自在樂無邊。
貧者一萬留一千，富者一萬留二三，
貧富若不回心轉，看看死期在眼前。
平地無有五穀種，謹防四野絕人煙，
若問瘟疫何時現，但看九冬十月間。(19年11月第一個案)
行善之人得一見，作惡之人不得觀，
世上有人行大善，免遭此劫不上算。
還有十愁在眼前：
一愁天下亂紛紛，二愁東西餓死人，
三愁湖廣遭大難(地點定位)，四愁各省起狼煙，
五愁人民不安然，六愁九冬十月間，
七愁有飯無人食，八愁有人無衣穿，
九愁屍體無人撿，十愁難過豬鼠年。(時間定位)
若得過了大劫年，才算世間不老仙，
就是銅打鐵羅漢，難過七月初一十三，
任你金剛鐵羅漢，除非善乃能保全，
謹防人人艱難過，關過天番龍蛇年。
幼兒好似朱洪武，四川更比漢中苦,(依家地震)

《時辰已到混沌開，重開公元重封神》
雨不潤無根之樹，佛不救無緣之人。
聖歌再一次響起，蕩氣回腸繞天際。
驚天地來泣鬼神，喚世間蕓蕓眾生。
時不等人當夢醒，三界只有一個真。
放棄榮華還原身，早日踏上歸鄉路。
時辰已到混沌開，重開公元重封神。
有形化無無轉有，重塑天地與眾生。
烈火斷氧人窒息，火到之處物成灰。
豬瘟在前醒世人，麒麟在後將人收。
人為災難何時休，洪水滔天萬骨流。
大考開考考三界，考來考去考自己。
人生好比一出戲，演員觀眾是自己。
天爺地母合人祖，天盤地盤合人盤。
物質世界皆虛幻，法定乾坤開新篇。

新人留名
權郎話5/6月中國雲南/四川個邊會有高過8.3級大地震

呢個係咪講好多人窮到要做乞衣

可能只係前奏，好戲在後頭

朱元璋出身貧農家庭，幼時貧窮，曾為地主放牛。後因災變，曾一度剃髮出家，四出流浪，化緣為生，25歲（1352年）時，參加郭子興領導的紅巾軍反抗蒙元政權。先後擊敗了陳友諒、張士誠等其他諸侯軍閥，統一南方，後北伐滅元，建立大一統的封建皇朝政權，國號「大明」。
可能指災後推翻政權

大震之前有小震

之前有巴打po過品蔥個邊都有人話5月尾成都右邊嘅h市會有大地震

佢仲話武漢肺炎會持續到2021年，變異到更大殺傷力

物質世界皆虛幻，法定乾坤開新篇。
同2060年果個來未來撚講嘢match

好多香港中年港豬/藍絲都係呢d人
受好多港英政府恩惠，外國援助
今日都係大中華愛國撚

四月了
大家要盡快準備好所有野，留定Dbuffer比自己，唔好去到last minute先準備

出唔撚到去深水埗買對講機
唉

地震通常係一個時期，開始咗就有一排震，所以大把機會

有奶便是娘 教會不少奶共藍絲
好多中佬廢佬細時讀本地教會名校 受到鬼佬神父照顧 大個左一係紅底 一係藍絲 超級佛口蛇心 好陰毒 變埋既得利益者 開口埋開支持黑警殺人 不好留手

睇東方 無窮人？

成個2020年對全世界都係大洗牌
香港都係其中一個主戰場啦

智障電話可能用唔到
（可能冇電 可能冇發射塔之類啦）
要準備一樣野可以同到人通訊
行山用既對講機 可能用得著同朋友/附近既人通訊

放邊⋯
唉 諗起就頭痛

只係知由今年計，中國應該要亂四年到2024年

未必
早兩日話大陸要封香港關
睇下真唔真啦

西班牙流感2.0
當年又係咁靜咗一排又翻生

纖維丸+維他命補充劑頂住先
求生嘅野餓唔死先係重點

講咗啲咩

FF:
洪水滔天個天係天府之國個天
長江上游暴雨成災
順手沖爛個霸

Sor巴打
追post錯手負皮

c 仲要?

真心要將港幣換定美金

會唔會係而家火災燒上去嘅雨雲

其實講農曆先啱？

幾個post無留言 樓上組團我都想買

個post變撚左做團購post

都係要保句
上連登要小心
由其錢銀同身份
自我行量
（純粹帶頭盔 驚格離舊post事件發生）

隔離舊po咩事

總之都要盡快

記住拎cash或者離岸

錢銀既野

有幾個神棍出嚟9up
打好關係之後開tg group呃錢

幾時落單
比d時間諗諗

係咪咩gay巴

係

聖經都係強調要脫離物質，要著重屬靈

啱食嘅都可以，不過香港買到嘅泡菜多數要放雪櫃

如果係咁都係入返罐頭粟米/蕃茄算

我都有入， 不過醃定d就唔洗餐餐罐頭

me 3

但罐頭又的確係保質期最長嘅食物，其他食物我見都係得啲即食咖喱係擺得耐

怪唔知得見唔到
一早block左

我覺得吹大咗，佢預測台灣大爆發、地震同暴動

另外我見句野順序係人為災難，之後先到洪水滔天
會唔會同之前截左印度河水改度流入中國有關
演變左做人為做成嘅水災

侵侵一個鐘前講伊朗想偷雞打駐伊拉克美軍伊朗真係咁撚痴線

樓上有

宜家仲運到？

Btw有冇人買到拆斧

真係會嚴重到咁要買求生物品？

有個藉名例子

果條仆街杜浩成
就係陳瑞祺（喇沙）書院畢業

果間學校出名有個傳統
就係一定有個修士係入面教啲學生

截人條河咁pk
有無新聞睇下

啱先係隔離post見到四川有5.6級地震

大地震前先兆？

佢係似發脾氣
等你用都無得用

又嚟
又想搞尻美國重返亞太嘅嘢心

普通得啦
除非識用

就算有得賣，貴到high high都夠啦

準其實比唔準更需要心理準備

香港人有錢，總會有人肯賣

即食咖哩好難食
食白米好過

即刻樓爆

斷三峽

[遺忘了契弟支那...] 俄羅斯運送醫療設備到美國協助抗疫

俄佬：關我撚事

用定向天線就定位到

係
689 + 東方 + 微訊 真係無敵組合
藍絲三寶

好多都怕秋後算賬，始終係風眼中心工作
如果香港公務員好似私人工咁無保證係鐵飯碗
我反而覺得會多啲黃既公務員出黎
個心態會近返東家唔打打西家多啲

有冇咁撚多呀

儲幾耐糧先 我驚食哂無得買

特衰政府又捐幾億元孝敬四川省領導 又有錢分

而家俄美似乎聯手對抗支那扮救世主

你唔fd玩9你咋

又唔係既
我都同個個fd咁講
佢都咁答我
新年去佢屋企拜年

D野仲多撚過我

中國傳統占星學嘅推測

不嬲都覺香港係時候要有自己出產既產業

未必一定要係好高科技

起碼發明d日常生活用到既野

然後外銷

打破香港依賴金融 地產 旅遊服務既狀態

made in hk 先真正令地方強大既方向

唔明

咩賣軍火先叫黃店你信依啲係自己友？

係咪真係要搶糧食

如果打埋仗 支那會儲更多糧
市場上糧食減少 價錢上升

多謝樓主做大家既心靈雞湯

個食品供應商仲on99 咁叫人唔好搶購
慌死人地唔知會有糧荒

佢個仆街話下星期香港冇事

大家小心

其實大陸嚟嘅食物主要係蔬菜，如果冇得運落嚟嘅唯有食日本嘅蔬菜

尋人

之前話訂又miss左嘅/以上未入group嘅人請tg me

終於識戴口罩

姐係用健康證明去限你供港

太白食昴喺中國傳統星占係大凶嘅天象
太白主殺伐
同太白星有關嘅星象都係天下有亂局或者起兵事
昴星對應係趙國嘅分野，大概係今日山西到河北嘅地方
喺史記度記載長平之戰，趙國輸俾秦國前夕，就出現咗太白食昴嘅星象
長平之戰後趙國四十萬兵馬被坑殺，從此元氣大傷，從此無力克秦
由星占嚟睇，呢個星象絕對唔係咩好兆頭
今年仲有日全蝕
就睇下4月3有咩會發生

4月3 其實講緊聽日就係

農曆定新曆

新曆

同印度互掟石仔嘅其中之一但起因高係因為截人地河

終於黎料，黑警可以隨意檢查市民手機

即係聽日

今年仲有black Friday+blue moon

伊朗打美國？

我想問
K11我地成日話好撚迷果個場係新果座定舊果座
點解我記得係新果座但朋友話舊果座⋯

新

今日一單港台，一單差佬查電話

到底忍班人既嘴臉仲要忍幾耐

上面果啲⋯⋯無啦啦變成成物資post

最早講應該係梁啟超？提出中華民族同炎黃子孫
梁可能完全無諗過會咁樣俾人用

提就提過，作為朋友已經仁至義盡啦
搶糧食搶口罩冇幾耐之前先發生完，儲多少少糧都唔肯嗰啲人始終都係未汲取教訓，如果咁唔好彩真係出現糧食荒嘅話咪由得佢哋再感受多次排隊搶物資嘅情況囉

2020年6月21日日環食

會點

瘟疫->戰爭->饑荒->？

佢主張既種族主義同根本納粹一樣,被人咁用我覺得佢會好樂意

岩呀，仲要提左好多次。到時冇糧食唔好問人借，衣家仲有機會買個陣又唔做嘢。

下個新post 會處理呢個問題

佢嗰種文化本位同納粹嗰種種族主義又唔太同嘅，似陳寅恪嗰類
記得劉仲敬分析/吹過過佢好多時都興之所至咁引入一啲概念，但又唔會深入研究

講得出"飲以斷嗣之藥絕其種"呢句仲唔夠納粹,佢覺得呢個世界應該係得黃種人同白種人

呢句唔係康有為講嘅咩
唔太信梁會講呢啲說話

佢兩個思想都係一樣,只不過梁冇話要滅人族咁解

[潘紹聰] 高靈人士睇到女學生被殺過程

點睇

黑警只係背後極大權貴 港共中共土共主子既任務做衰嘢 真正背後勢力係幕後操縱黑警 就算斷正都力保佢地 比特權佢哋做陰毒野 鏡頭前 暴打 開槍 一定用程序拖拖拉拉 再拉更多人 預告 最後頂不住斷正既黑警 最多比安家費 比錢請律師 上訴 搵一批condom 黑警食左佢 再招一批新黑警血 大把人貪錢貪特權藍絲要威
成個黑警集團依然係黨性魔性強既黨衛軍集團

睇不到個局勢 硬去就比黑警食硬

331又黑警大圍捕成功 油尖旺太子 又一批送頭

歷代都係勝者為王 敗者為寇 邊有咁多大中華膠 漢人最後咪變左滿人奴隸 清帝國一部分 而家仲自hi 清國版圖遼闊 忘掉一切楊州十日 殺殺殺

又關日本人事？ 東北三省？

炎黃子孫呢個term係民國同新中国共同創造嘅民族概念
諗住包哂中華上下五千年同埋唔同地方喺中国生存過嘅民族，用嚟做大中華概念
唔好咁認真用人種學去分析，會fail

「報應話黎就黎」福建幫係日本確診武漢肺炎並客死異鄉

4月

30萬thx啦
仲有幾個鐘先3號wo

我唔撚信美帝會放生佢
美帝唔洗解救我
我願望只係要之麻滅國

有錢出錢幫手足 海外醫護
冇錢上Twitter 淋火水
埋單計數之時
就係滅國之時

如果你信推背圖43象 應該無咁快 仲有幾十年下一個階段係分裂 但不係滅亡 有權有勢權貴可能鳥獸散世界各地 遺害人間 西方國家

寶善sir fb 開post 又講k 11

對香港同世界嚟講絕對係吉兆，只係個過程對香港會有幾年好痛苦

有冇巴打買收音機

黎料啦
真係開始有糧食供應問題

Source?

疫襲下空運量大減 凍肉供應恐受牽連

點講呢
大陸我會信e d野
但外國既野
我會相信美帝點解叫美帝

其實好睇點定義一個朝代滅亡
三國時期東漢政府比曹操把持，天子仍在
咁東漢係三國時期滅亡咗未？

美國失業救濟665萬比上星期一個double

*我指直到曹丕自立之前

呢樣黃世澤喺屌鳩班西客果陣就講咗航班停飛
- 少咗運量，出唔到貨造成 delay，亦少咗物資可以付運，要運仲要搶機位
- 個個 ban 入境造成少航班，前線想走都走唔到

可能死到返一個市 死唔斷氣玩左十幾年 最後先收皮
好可能係咁XD

欲盡不盡不可說

唔係一日漢獻帝在位都未計漢朝滅亡咩
咁問題嚟喇，南明1644-1662年一樣有朱氏正統血脈，咁點解清朝係計1644年開始

浪費日本嘅醫療資源

同一時期有兩個國家

其實上一轉開數我以為就有呢個數
遲咗一期出現

睇到呢個post突然記起莫文蔚個老豆話自己係推背達人仲出左本書
Bin下c先

總括莫天賜從破解《推背圖》預言世界將發生的大事：2007年丁亥年屬火，地支屬水，形成水火不容的相剋格局，時勢不利；相繼出現由食物引發的疾病。2008年中國成為奧運會的大贏家數年內神州西部（西藏、新彊？）將有大規模騷亂。10年內美元將貶值到難以想像的地步2023-2024年兩岸終於和平統一，台灣重投中國懷抱。2030年前後中國成世界第一強國，更甚於盛漢、盛唐與盛清時期；南北極冰山因高溫（炎運）而融化，引致災難──日本與美國西部將相繼發生大地震、海嘯與陸沉。3000年前後，人類滅亡──污染令大氣層消失，雄性動物喪失生產精子的能力，所有動物及人均由複製誕生，最後所有動運因高溫而熱死。

係唔係要掉轉嚟睇架
佢唱好中國=中國仆街

睇完真係要洗眼

2018都過左 美元有大幅貶值到？？

HSBC唔派息係咪連英國都想做支那?

其實大部分預言都講過西方會衰落，中國會變成大國，帶領人類進入下一個靈性新紀元

我一直都相信唔會係現有嘅支共政權佢哋惡業太深重
我一直都覺得會係一個由支共灰燼浴火重生出嚟嘅新政府

但近年越覺已經唔係政權問題，而係支那人嘅共業，再出新政權都唔會有變
所以都唔知中國會何去何從

利申：私心希望係香港承大統台灣都ok，支那就全境核平

大中華膠定奶共華人 聽黨指揮奴隸？有外國國籍共奴

台灣

台灣捐千萬口罩 駐德代表落淚：接到大量德國人感謝

大金人講法 44象 呢個世界中葉 中國大陸亂 全世界都亂 其道大衰 可能包括全世界 呢個武肺打擊係全世界 美帝內部都有排搞 歐洲就本身問顯呢次武肺一次過爆埋 歐盟不係想像中咁團結

其實你有冇諗過呢啲都係中共文宣一部分

所指嘅係西方會衰落中國會引領世界
呢一部分

反而我同幾個朋友講都肯聽🤔

但我只係見到美帝隻巨獸醒撚左⋯
（我老母仲覺得大陸係贏緊果方）

遲早民怨爆煲就要轉移呢六百幾萬人去打柒支那

支那今次真係太歲頭上釘蝨乸，美國而家已經有人入稟法院控告支那+摺被軍隱瞞疫情
(我屋企又係，兩老成日覺得支那贏緊，又話侵侵今次抵死，無力控制疫情，話咩維尼控制得好好，我心諗維尼覺得唔驗=冇確診咋)

係囉
同係度傾有咩分別

唔覺得1945年死嘅Edgar Cayce, 唐朝（或者另一說宋朝）寫嘅推背圖，明朝嘅燒餅歌都係中共文宣一部分

但邊啲係中共文宣好明顯
乜嘢雙羽四足=習馬會
Or而今中國有聖人=習近平
（其實重有一堆係法輪功文宣，睇呢啲預言解讀要好小心）

我反而覺得係中南海有人誤讀/誤導咗，以為中共係天命所歸，所以橫行無忌，犯下大錯，反而自我實現咗聖人現世之前嘅大亂世

方便討論同追post啲，不過唔自爆是常識

傾咗十幾個post突然有p牌仔叫開tg

唔覺得tg追post會方便得過呢度

呢排個仆街政府成日彈出彈入封呢樣封嗰樣，我忽然諗會唔會就係封極都繼續爆，搞到要全港一齊封十四日？如果係就一定即刻應驗搶糧搶日用品

唔開冇所謂係 追post個人覺得難少少，我都唔想係p牌仔

如果用TG傾每朝起身成過千個message好易會miss左啲嘢，呢到快極都係幾十個comment

我一直都知美帝係好強大
只係好皮毛既野

但去到6年前玩左隻垃撚圾game
開始因為隻game而去研究二戰既事
先明白美國依隻完全覺醒既巨獸係點
佢既強大點黎

大陸比多100年都冇可能追到
侵侵係抵死既比大陸線撚左鍋
但唔撚線9佢 美帝都唔會完全醒哂

咁不如宵禁啦，好似泰國咁

以呢度個速度幾日就一個新post，用tg拉番上頂追幾千個message追到眼盲都似

有撚用
返工啲毒唔會傳染既
宵禁其實無咩用

真 tg追到眼盲
呢度咪好地地

二戰時期嘅美國係大量婦女喺工廠後勤負責生產物資支援前線打仗嘅士兵

而家個情節仿如大日本帝國挑美國機咁，不過支那係柒過日本咁解，軍備唔掂，武士道精神又冇，日本起碼都仲有神風敢死隊同美帝攬炒

而家呢到我都覺得有時會追漏咗部份comment

我覺呢度都已經快到追唔到post剩係睇最新，再睇返引用就算

地母經第七句 係吳越多劫奪 可以睇返原文幅圖
最吊詭係吳楚更多人講 而楚同越字形差好遠

唉 仲好講 櫻花特攻機
推哂日本D細佬去死...
成隊死哂都換唔到D麥...

其實我本來都覺得現代西方文化係高於東方文化
但係睇下今次武肺歐美應對疫情個態度
所以如果支爆左東方文化(以華人為主)用若干年時間進步然後變成領先世界並唔係沒可能嘅事
當然共產黨一定要滅左先有可能實現

呢度都追唔到
TG咪仲難
定你有TG秘技我地唔識用

真係有咁多呀，清

有人講起地母經
突然之間想睇下2021地母經寫麥9

辛丑年 (地母经原文)

诗曰
太岁辛丑年，疾病稍纷纷。
吴越桑麻好，荆楚米麦臻。
春夏均甘雨，秋冬得十分。
桑叶树头秀，蚕姑自欢欣。
人民渐苏息，六畜瘴逡巡。

卜曰
辛丑牛为首，高低甚可怜。
人民留一半，快活好桑田

各位點睇

依家咁既時勢好淆底 已經慣左得閒就禁一禁入黎睇下有冇咩最新資訊突發野 長晒見識

下年先正常？

開TG嚟把撚？

科技進步唔完全等於文明進步
科技走得太快令人心靈空虛係二戰後全世界都有嘅問題啦
如果唔係點會有咁多娛樂事業，消費主義湧出嚟
近代都無乜大思想家出世

但而家點睇一定都係西方文明比東方文明進步

東方係科技心靈上都係零分
西方起碼做到科技高分

西方如果真係沒落只有一個原因，就係「生於憂患 死於安樂」，非戰之罪

唔似...
單係最後果句
人民留一半
都覺得怪怪地

一日推左十幾廿版飛d黎睇都睇好耐

好多都係9UP
唔洗追啦...

望落似講下年糧食問題會解決咁，但係人民得返一半

真正既be water就係咁

飛左集運呀 吹水既分析都仲有唔少
當係睇下國際形勢分析咁

當然我唔係話日本冇錯，但至少佢地嗰種武士道精神，為天皇，為日本人，為個國家係真心付出嘅，只係用錯左方法，試下如果係支那人，一早着哂草啦

小心叫開 TG group 嘅人
唔好自爆，保護自己

因為親共媒體日日都插美國話美國做得唔好，我老豆日日喺度睇。佢地自己又唔識英文，又唔會去睇中立媒體，冇計。

飢荒會死一半人口？

其實都好合理，世界疫情嚴重，自然糧食出口緊張以顧及佢地國內需要，由外地（泰國同越南既大米）進口香港糧食少咗係必然既事

重點係支共糧倉燒咗好多次，再加上之前疫情咁嚴重，實消耗好多糧食。萬一最壞情況發生（支共要搶埋香港糧食儲備），到時香港真係撐唔到一個月

預言係講中國定東方
我記得之前有d係講東方

雖然我已經喺手機幫佢地裝rthk/now新聞台，但佢哋依舊每日5,6點睇匪趣新聞台

睇得出你真係一個有情有義既人

冇咩秘技啦，只係呢到有時隔左幾個鐘冇睇會突然多左啲團購comment飛左一部份唔睇咁，如果係TG直頭全飛

搬左出黎
唔識解
但卜曰果段真係....
死一半人 農田先好....?

唔緊要，我地第一日就預左攬炒。捱過左就可以煲底見啦

死剩一半人，自然夠食夠着

Nostradamus係講東方
Edgar Cayce同Jenny Dickson都係明確地講China
有一兩個「未來人」預言反而係講印度

而中國本土嘅預言都係講明中國出聖人

約左朋友
去完煲底先可以去飛田新地

幾時先黎呀果日

美元貶值，笑撚左

佢唔敢樣寫你想佢點寫，佢個target customers 都唔係我地

西方文明進步嘅原因好大程度係因為唔同年代都有新思想同新學說出現
去推翻同質疑以往嘅說法
找尋最update最適合當代嘅思維

東方文明講左幾千年都仲講緊孔子，以為可以一本通書睇到老

貶值呢樣嘢係相對嘅對比2008年，美元的而且確因為QE而貶值咗（購買力弱咗），但又未去到難以想像嘅地步
不過美國輸出通漲，其他幣貶得更痴線，加上用美元結算，先顯得美元強勢咋

嚟緊無限QE，情況會更差，有方法就換哂資產同實貨先，揸錢嘅睇路

好似羅馬咁，先進得滯慢慢太安逸最後都係俾蠻族收皮

長遠一定係揸資產，但起碼呢一年亂世動盪，揸cash最穩陣

你唔俾就會話唔尊敬長輩之類

都啱特別中國呢個私有產權冇保障嘅地方

冇架，環顧全球你對邊隻貨幣最有信心我諗連小粉紅心裡面都知頭三位一定有美元，根本支那最想就係人仔國際化，但搞左咁耐成效仍然不大，而家爆呢單疫情人仔要國際化更加冇可能

係連孔子都唔講而家有邊個真係認認真真睇哂儒家學說，讀過四書五經？

現存所謂儒家只係披住儒家個朵嘅極權主義

邱騰華代表香港政府向以色列表示已承認巴勒斯坦為主權國家

傾玄學嘢都要tg?
你想有高手幫你占卜？

真係on9 根本將主觀願望當做預言

好奇怪喎，2個p牌喺度撐開tg
喂支那同黑警係咪冇錢到連非p牌都買唔起

可唔可以講下伯母點解覺得會贏

吓我冇支持喔

成手cash又熊巿都唔知投資乜好

唔尊敬？一班文革時期連自己老豆老母都批鬥嘅老紅衞兵有咩資格要人尊敬佢？

從來都係龍門任佢地擺。街頭抗爭生意差少少出黎屌抗爭者，真係而家差到貼地喇，又唔見佢地屌中國。

物業都未必太穩 睇其他資產有冇保值

喔字出賣左你
拜

洗腦洗到冇撚得救
佢覺得民主 得個嘈字 大陸一個話哂事就好
E家覺得救世主咁
講事實佢聽又話我只睇一邊野
信還時都唔信大報
佢覺得支那病毒係美國傳入
十月果時遮住冇報e家爆出黎抵撚死
一定同美國算帳
5g係咩黎都唔知又係到講

E家返到屋都冇野同佢講懶理
話之佢2老買哂大陸債券

台灣都有用囉好冇

今年試運行人造太陽，係咪因為咁支爆？
不過聽住先，佢地成日吹大啲科技發展

全球各國都忙着對抗由中國出口的武漢肺炎之際，中國卻繼續暗自發展被稱為「人造太陽」的核融合裝置，並聲稱獲得「重大突破性進展」。這個第四代核融合裝置，利用磁力控制溫度、壓力，成功在1億℃的情況下運行10秒。

央視的軍事頻道播出這個由中國中科院合肥物質科學研究院、等離子體物理研究所研發、核融合實驗裝置「東方超環EAST」的片段。這個在2017年首次達到等離子放電101.2秒、升溫至攝氏5,000℃的目標，2018年11月12日，裝置則加熱至1億℃高溫，但當時並無維持在這溫度運行。

報道稱，裝置近日首次在1億℃運行10秒，最終目標是在超高溫度、超高壓力下，令在海水中大量存在的氘（Deuterium）和氚（Tritium）引發核融合反應。

當局稱，「東方超環EAST」的目標希望能達到「如同太陽一樣」，以核融合替人類提供乾淨能源，但目前的技術仍不成熟，在控制、製造高溫等方面還有待加強。

最保值就係黃金同白銀

民主唔一定係最好，但至少可以俾你有得揀邊個去帶領一個地方嘅人，而唔係俾好似維尼咁樣嘅豬頭炳去帶頭

維尼有咩唔好？
冇佢呢隻小學雞邊有咁快支爆
不知幾鍾意佢

痴撚線如果失敗爆炸會波級到邊度？

暫時睇所謂東方文明係得佛學思想比較貼近new age或者心靈層面,
仲要寄望大難過後有東方版嘅文藝復興同啓蒙運動, 群體意識上嘅進步

石油點睇 話曬石油都係戰略性資源，玩下石油etf 好似唔錯
利申乜春都唔識

維尼搞到今時今日咁都係佢自己攞嚟

所以今次呢個肺炎清洗緊啲廢中廢老就啱啦

同除左美軍外最好打概軍隊挑機港共不得了
人地日日都開緊火 佢地真係唔識架wor

始終石油唔似黃金白銀貴金屬有件野好實在係手 可能我個人唔識投資 但揸實體野感覺好似係自己概會實在d咁 都係睇呢個post 學返嚟

石油先唔保值，而家d 油平過可樂

真係要，無論係東方定西方定一個聖人主導，我都好想呢件事可以發生

但係始終有需求，長遠黎講（尤其是戰爭時期）實升得好勁

搵到篇文，完全講中心聲

source?

六畜瘴逡巡點解？

我覺得係因為人民少一半，空間多咗，一個人可以擁有多d田地，而且收成足，所以快活

放係香港，如果香港少一半人，社會資源就好充足，可能解決咗住屋問題

我父母都係咁
全家族得我唔藍
呢班人用理性說服唔到，智力問題
我好期待佢地嘅信仰破滅之後點反應

輕則核爆，最恐怖則自製迷你黑洞

買金不買實，有如做愛不插入

我知行山銀行總行可以買金條

我會選擇酒，萬一有事除可以物易物外仲可以蒸餾到60-80%做消毒酒精，無事可以飲。

物理支爆
諗起天津

是但google就有 第一個人打錯之後個個照copy

可能係地球同動物好左

想問返，最初期話要破蛇陣果度，其實攪掂晒未？

我都覺得 e 舊野會爆

同美國算帳 笑左

開TG
咁連登要嚟把撚？
呢度好多posts 都因為轉用TG要死撚咗
咁鍾意TG咪自己開囉笨

個裝置係四川

留個靚明先～

我好似記得有人講過先人蝸 後天災⋯

我聽到果下眼都突撚埋出黎
當聽唔撚到上住連登送飯算

欲盡不盡再配搭番”稱王只合在秦州”

必爆，因為政府係爆咗先封，唔係做緊預防

自我核平

係好似日治後期連配給都冇，要食樹皮

香港 10 年前已經話攪伊斯蘭債券，根本支那既 plan 嚟

咁仆街啦

支那失業人口已達兩億

狂賀

雜種:攻台時機到了

死啦 呢幾日喉嚨痕 唔知係咪中左招

其實有無可能有兩億人失業，老人同學生應該無一半都三四成，咁都有4-5億，淨返十億，如果有兩億人失業，即係五個有一個無工開咁誇

呢幾日特別勁

野食係你到怕乜

兵荒馬亂, 尊敬當飯食?!

好彩我屋企偏黃

咪撚成日自己嚇自己

如果中左招都只係喉嚨痕咁應該恭喜你

信唔信所謂大聖人其實就係呢個post既巴打之一

人人都有可能係聖人

台灣應該要攞晒成個福建
國民黨就返番去江蘇，從此退出台灣

未必，Wars 真正比人睇到錢財身外物，要用時，口罩、糧食、防護裝備同身邊人生命唔係你話有錢就一定買到/keep 到

我諗起食神

成為王的男人巴

韓國咪就係明推儒家，暗搞極權嘅表表者

買啲喉糖食下，可能只係喉嚨有菌作感冒啫

吸哂啲支那人入去？

new age 其實係09年已經開始湧現

驚在今朝起身特別眼訓

最緊要有一個全黑環境
網上大把教學

有無人知邊到有得賣脫水菜，即係即食麵入面果啲？
另可以買薑黃粉，螺旋藻粉果啲
平民啲選擇有菜乾，炸菜，泡菜

生菜個d都得既

科學解釋其實就係自我心理暗示，令人正面思考

利申用緊

其實每一個人嘅影響都可以好大，以生命影響生命

2018年末16歲至59歲（含不滿60周歲）勞動年齡人口為8.97億人，首次跌破9億人口大關

但生產完芽菜係咪冇得再種番？
有冇得無限循環

我認為大家唔好太過依賴「大聖人」會帶領大家走向光明，咁同以前中國班平民指望有明君有咩分別。
領袖係需要，但唔好過份神化或者抬高某一個人嘅重要性。
如果香港要成為一個成功嘅國家，一定唔可以太迷信於某一班精英，要令每一個人都知道自己係改變香港嘅一份子，營造歸屬感
而且權力太集中於小數人係非常危險，一陣個明君有咩冬瓜豆腐，成個國家就陷入混亂。
睇下美國，就算冇左美國總統，下面仲有成條chain of command 確保國家運作唔受影響。
再睇下中國北韓，如果突然冇左頂頭個個，所有牛鬼蛇神就出哂黎爭做大佬

Post 14 ready

[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈14 之 預防及時

其實係
一個人如果被捧得太高好容易會驕傲自滿，變得唔接受其他人意見，會越來越接近獨裁體制

我老母話冇位del撚埋

所以我已經冇理佢地，我而家基本上係等支爆之後睇下佢地個反應係點

其實bj知咁大鑊做咩唔預防
1月好似都有武漢醫護話患者有十萬
當20%死亡率都有2萬
跟住又傳到其他地方
咁多城市 好難估算

最funny都係芝麻民依家仲係綿羊咁

琴晚丘品j師父：
問過土地公話單武漢過30

單係武漢就20萬成個中國就

有d野
上面知但想引爆d野而唔講由佢爆

不過睇到歐美成個武漢咁搞到好心up

因為佢哋覺得唔會惹到自己，中咗招都好快好返
最重要係，佢哋真心覺得自己好撚勁，勁過神打
第二係一月中嗰陣，大部分傳媒都覺得呢單嘢中国應對及時
例如Economist覺得中国act fast，好快會解決個問題
簡而言之，啲所謂中國通都戇撚鳩

歐美d人將個世界諗得太美好
仲未明白支那係世界癌細胞

鬼佬對wars真係wfc

大陸好似好多人都係覺得中國應對好好
上大陸討論區睇過
個個都話中國會領導全球對抗wars
到時全球感謝中國
我都分唔清五毛定真心膠
同埋我啲大陸同學都飛返中國避難
我留學jj

英國人玩政治有一手
推人去死唔奇

心up都冇計
為有希望佢地計劃果時有諗過點收科

依家等疫情自己停 都冇其他辦法
疫苗 藥應該有排先有
但果邊已經爆到7彩

睇美帝啦
美帝直接skip左好多臨床實驗
直接投入作戰
應該好快有答案

富人死净 一 兩人 有無人記得個句野

二戰之後安逸得太耐

個世界太耐冇戰爭開波人就會忘記左美帝既恐怖，之前血滴子單野先令到各國醒一醒

但窮人都只係留一兩千…

唔奇
清撚左班撚樣
政府養老金比小d
醫療系統負擔又減小d

對歐洲政府黎講養老金 會搞到政府破產

睇咗吳若希段新聞，心諗咩料

我老母d fd同d5毛親戚都同我講緊

美帝最勁咪又係地毯式轟炸 核武邊會用啦
我地防空咁勁 快到埋黎都打撚爆佢啦

我聽到眼都突堆出黎
下
仲飛埋黎投彈？ 人地係賓仔國射完 走埋啦wo.....

飛到埋黎炸 就唔係地毯啦⋯⋯
比粒mother of all bombs 你啦⋯⋯

我以為巴打係想share嗰段新聞

From 黑白

其實佢地知唔知美國喺亞太地區好撚多軍事基地？都仲未講第82空降師，海軍陸戰隊呢啲精銳部隊…

外國好似仲有好多豬不問世事
而且好多人屌呀侵 打稻草人

仲要tg根本難追post好多
啲狗真係低智商連借口都唔撚識搵

爆完實唔會認

除左沖繩之外
之外 我諗佢知得南韓 關島
咁多

如果果舊野爆
佢冇得唔認⋯
因為成個地球冇咁忽⋯⋯

泰國，賓賓，日本，新加坡呢四個地方都有美軍基地，仲有台灣/越南呢啲雖然冇美軍駐守基地但一樣唔撚妥支那嘅國家

賓賓好似冇左

係就好啦
可以搬得
唔洗對住藍撚到紫既兩老
我冇興趣睇佢地支爆果日睇人仔積變垃圾果刻個樣

賓賓係Subic island

武漢解封突生變 疫症復發頻傳 急發通告社區續「封閉管理」

上面又搞麥撚⋯

要落，遊水都湧到過嚟啦
上一代好多都係咁偷渡嚟

你就好啦巴打，我都想搬出去

前言不對後語

蘇比克灣
好似要有事先開放比美軍用

唔係咩？

打份工夠比個租既但冇得再飛

佢地覺得
001同001=福特級
但我眼中 大鳳級都不如

今朝刷twitter見到有篇日本新聞講支那封鎖咁個60萬人嘅城市河南省平頂山市郟縣

我諗真係二次爆發

手足加油

香港地冇返兩萬銀都唔好諗租屋住，希望遲下真係好似未來人kfk咁講樓價會大跌

佢行行下自爆tim啦⋯⋯

租其他野
詳細有機會講
再講會爆資料

好似聽人講過
游都唔洗游就黎到香港⋯
真係可以小明行路去廣州⋯

想知

我覺係暗示部分人醒覺咗，唔再執著物質生活啫，類似14至16世紀文藝復興，對抗中共獨裁同時解放資本主義下被剝奪嘅奴隸

海外共諜難搵食 成本上升

日日睇cctvb 報： 中國或許成大贏家

Zoom
最近講最多e間

安穩嘅生活過太耐 又要低成本生產 世界工廠中國

共狗不行了：重振東莞雄風！廢除叫雞懲罰！

唔洗飛飛田了
（

屋企啲錢喺曬大陸聽聞都有幾百萬
睇嚟都係要靠自己

錢一樣要罰,一樣要行政拘留